單身人士既樂土

本來單身係種自由，但而家總有堆人，係度比壓力單身人士。

我覺得享受單身既人，係需要佢地既空間，要逃離戈班人既價值灌輸！

單身可以好幸福，點解單身就要比人定型？
呢個谷就係for 單身人士。

推